停止黑警暴行，旅行社信用卡公司銀行職員教畜，請盡快搜集並公佈黑警子女父母嘅個人資料！

請大家不要犯法！